Stratos е самостоятелен модул, 
който опростява манипулацията на обекта. 

Stratos предоставя набор от методи, които помагат на 
разработчиците да манипулират JavaScript обекти лесно и много бързо, 
от разширяване на обекти до добавяне на свойства, 
премахване или унищожаване. 

Методите поддържат кода четим и се грижат за основните цикли, 
проверка и задаване на логика. 

Също така включва JSON методи за стрингосване и разбор.